發現啲女我成日撩佢城傾計都唔理我

佢地是咪怕醜

傾城

紅眼睛幽幽的看著這枯城

看著熱姑城

好想同你打交

啲女我？
撩佢城？

噏乜春啊你

嗚 你咁覆我 好似佢
係我同佢嘅對話黎

熱菇城

條隊長過拎$4000銀form

我自細有讀寫障礙 對唔住

熱菇城
你係咪佢

樓主去睇波特王啦

咩來

唔係

都估到

系

假

到頭來咪又系甘

想大大力車巴你

船我

機你

想睇你打佢

唔想整污糟我隻手手

萬璣我

打贏請你食罐罐